開左真槍

向天？

記者爆seed

16066警察

唔係，對人

PC16066

有無射到人？
應該因為咁先追佢？

佢射完一槍，之後描記者

文宣 準備
魔警 槍指記者

唔指，似係開左一槍

反送中運動之後要點行之我見

係開左
有天橋爆左玻璃

傻鳩

黑警痴左線

迫到 警犯錯

兩樣唔同野

Tui